你哋屋企附近街市買海鮮咩價

我住嗰頭就蝦$72斤，花甲$68斤
競爭少真係畀人㩒住搶

想知邊到買蝦蟹海鮮平

差唔多啦
一向都貴
急凍咪平

海產嚟講呢 急凍口感始終爭啲

平時買開，唔食牛唔食海鮮先可以70蚊一個
買埋牛肉就120蚊一個左右
未試過買海鮮因為真係over budget 太多

蝦80
蜆好似60
龍躉仔90-120
喺大排檔食 反而仲抵食

好奇一問，楊屋道街市係咪全港買海鮮最平？

而家休漁期係貴d

唔係休漁期 蜆$20-50不等
生蝦 $60斤

蝦96蚊斤

呢排去真係小心啲

$96斤基圍蝦

蝦100 一斤
花甲 98 一斤
蜆 40又有 68又有
鮑魚100 7隻
由魚一條 40至50蚊

海鮮價

欲嘗海中鮮...

係咪最平就唔知，但係真係好平

波士頓龍蝦75蚊一隻係一隻啊

邊道

我老母屯門都特登出荃灣買

今日買蟶子皇好平 80蚊一斤 平時百鳩幾蚊唔捨得買

早兩個月睇
海花竹160-180
赤米60-80